中移家庭plan 4月到期想拆關開轉台

家庭庭plan有3個number, 想拆開轉台有咩介紹

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844